{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플로스유원지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により処理されます。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 入室の利用案内としては、予約特典の個別バーベキュー、一軒家客室、IPTV/WiFiがあります。 予約した人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー料金は4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、すべての客室で利用が可能です。 また、フットサル場と駐車場が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "入室の利用案内としては、予約特典の個別バーベキュー、一軒家客室、IPTV/WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 660
    }
}